依家連登已經變成政府想要既模樣

連登已經被分化狗分化到吹兩邊風，我地應該依照自己心入面既想法去做，見到覺得啱既野就去做，見到其他人做自己唔鍾意，只要唔係阻到自己，錯得太離譜就唔好理啦。

正所謂，兄弟爬山，各有各做。

唔洗再比分化狗分化，自己心入面覺係啱既事，就去做。

屌哂你地啲Mon po 分化狗老母家姐呀妹皮都反埋出嚟呀，屌你地老母!

求幫推

推

同意 梁天琦都講過 做自己相信個套 唔係叫你逼人相信自己個套

天琦都有講過係要爭取對方的支持，唔係自己圍爐取暖。

好耐冇人講兄弟爬山 呢個真係一個好好嘅概念 大家一齊努力 變返六月咁團結

yes，連ddos都慳返

tui

爭取係靠屌尻人黎爭取？

所以阻唔到人就唔好屌，最緊要做完對得住自己

幫手推下好唔好

推唔郁